有沒巴絲食過柴灣警察宿舍間茶記

沒左澳門大排檔之後就日日去個到食

呢間

西多勁好味 食過一次
表姑姐帶我去過

澳門大排檔宜家變咗咩鋪頭??

早餐食過一次~普通料

變左吉位

澳門執左都成日去呢度食
價錢算係咁
街市依家食黃仔記同佢隔離間粥鋪
其實樂軒臺間富景牛腩麵好食之餘算平